好想俾姜濤屌

唔知佢接唔接受到姊弟戀呢

姜濤bb

我反對

姜濤俾仔屌就差唔多

我淨係含都得

仲以為你講呢個

唔知係咪處？
以前200磅應該無女朋友掛